阿叔，你咩態度？

今日坐車 個阿叔系咁咳 咳完張紙巾掉喺地下
我望住佢 望住佢張紙巾
想示意佢 叫佢唔好亂掉垃圾

佢勁撚兇 想兇9我

如果個到人少D, 我實獅鳥佢

根本惡人先告狀
同班藍絲 唔明人地點解會話你先？

你最少影返張相啦

縮頭龜得把口

弱智

垃圾 即場搞掂佢啦 之後先黎開post 有用咩

大大聲講話阿伯你跌左野
如果夠薑就執起張紙巾掉係佢身上